其實我理鳩你係咪共產黨, 任何人想令香港倒退就要同佢死過

就算仲係英國佬管緊香港, 但係要收緊香港的自由, 令香港倒退,
都一樣同佢死過.

大家把尺, 要度就係度香港的自由是否被限制, 是否被收窄,
自由是不分政權, 任何政權限制人民的自由,
收窄人民的權力, 人民就有把她推翻的權利